情人節A0 圍爐取暖區

唔係A0 但係單身可唔可以一齊圍

咩日子嚟？有冇假放㗎

老實講呢種時勢都冇人理情人節啦

無男朋友已經慘
本身約左frd一齊食飯 依家佢飛機埋我
聽日等自己一個食外賣

聽日去排口罩先

日日係屋企痞唔洗用口罩

你撚話

聽日係大手入貨嘅好時機

留名
利申25A0

講真有情人日日都可以係情人節，情人節又只不過係2月14星期五唔洗咁睇唔開。利申A0

今年仲要星期五

單戀

so do i

19A0
留名

97lm